有時見到啲人好努力去融合人哋 就覺得好尷尬

唔係話你嘗試去融入人係錯事
但你明明都唔係呢啲性格嘅人
仲要扮到自己係 特登去做啲人學人哋
就覺得好尷尬
自己本身係點咪點 唔需要做得咁肉酸

英明！

梳囉

我都覺

Ching sick ball

agger

你咁型 人地融入你

又撚我

你食到女喎

毒撚迎合人地：奉承
毒撚獨來獨往：孤僻

高富帥迎合人地：暖男
高富帥獨來獨往：高冷

咁叫撚你

駁五刀

sbt

橙

第一個負皮我嘅

咁我毒都唔想㗎，想outgoing d又要俾你話